得啦，知我地輸左啦

輸你老味咩輸 個個上熱門既po都係話我地輸左 又唔撚比提議可以點做下一步既行動
我地仲未輸！無野可以輸！

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

8.18遊行

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

8.18